擺低一條你覺得最高質既Captv 片

Captv有好多好笑既片
但係反而令我最深刻既係呢條
個陣睇完個心情好沉重
仲記得個時冇乜人敢提
唯獨係captv班痴線佬先夠薑拎出黎講
好唔捨得許腎同豪哥哥

冇咗腎仔同豪哥
Captv 絕無意義

勁共列車

大東山

btw點解佢地會走

問題係個制到

Lady加價

Captv大部分都好高質 睇到對香港絕哂望

香港毒辣

魚蛋粉

黎耀祥

一定係香港的士f1

一人一條真係唔夠 呢幾條我笑到仆街

羅莽360
羅莽世界

一定係呢段 睇一次笑一次

笑到poor guy

呢條正呀

少睇波都覺得呢段

呢條都好正

你係咁jer 住我都解決唔到問題架！！！！
送走小智送走小智。。

Bucky ? 你講邊個Bucky ?

你簽左佢 同得我一齊就唔可以再見佢

好唔舍得captv

cap tv真心高質

笑左兩聲之後突然間覺得好無力

邊個bucky啊

動物配音系列同陪笑教室
第一次睇真係笑到我失控

好多

DLLM第一次睇笑到肚痛

Cut咗先啊屌你老母

我勁鍾意呢條

點少得double may

黎耀祥同鄧萃雯嗰套劇
埋返條屍入去

每條片都係笑到好灰

你個位 係嗰邊呀 嗰邊呀 嗰邊呀

爭比錢個條 要面個個 笑到仆街

一定係耳機球

有冇ching揾得返講林峰個一條
乜野林捲風笑到癲

鐘嘉欣 希靈魚
但係唔見左

熱戰!

今朝六點鍾
起身準備番工
我望一望窗出邊
雷聲大 雨點都大
最慘既係我住新界
天文台既反應 "翼"都非常古怪

一路有追開 但點解話有人走